PwC：機遇之城2020 北京排第一 香港低過武漢

9月6日，在2020年中國國際服務貿易交易會上，中國發展研究基金會與普華永道聯合發佈的《機遇之城2020》報告顯示，北京綜合排名第一，在經濟影響力、智力資本和創新等維度上的也位居首位。

有時真係唔明
武漢死左咁多人
點解依家好似咩事都冇發生過咁
唔通咁至係做GAY遇之城的條件?

自己幫自己排

任佢寫

外資一間間都撤走啦
仲出埋啲打飛機報告
支那幾十年都係同一副德性
什麼是「放衞星」，指的是中國從1958年開始的在大躍進中的的一場急於求成的「社會主義建設運動」。[來源請求]在大躍進中各地浮誇風盛行，虛報誇大宣傳糧食產量，這些上報虛假「小麥衞星」、「水稻衞星」、「包穀衞星」、「烤煙衞星」等在各行各業中發生的類似行為統稱為「放衞星」。現在泛指不切實際、吹牛皮、說大話、誇大聲勢。

先唔講係支那出嘅研究有無意去貶低香港
見到北京>上海 廣州>深圳就已經唔洗睇

記得睇過篇文，喺北京做零售生意有幾慘，共產黨開個會又要停，天氣太凍又要停，空氣唔好又要停，一年得一半時間做到生意，真係機遇處處

仲有早幾年去上海公幹，嗰年特別凍，蒲東一帶地下水管結左冰，成個area 嘅熱水都要限制用量，真係好鬼文明先進